一人俾一句我寫下咁？

一人一句 唔該
好悶

得啦火頁

大家都攰了

#1 至 #3

有冇人呀

我試過放開一生之後墜下
墜下於幽谷三天之後站立
站立後看我 我身邊鋪滿靈魂碎

碎片說 那管他 天大地大
別寂寞 誰會永遠兩個回家
忘掉昨日愛著誰 記住我是誰

今天終於一人回家 今天終於堅強回家
不需要他 可以嗎 可以的 一個於路上才明白
披起一些傷痕回家 日後慢慢自豪地結疤
不要怕 只等過去過去吧

我發覺愛戀當中都是練習
練習於失戀當中都是浪漫
浪漫在信我 我彎腰執過靈魂碎

碎片說 那管他 天大地大
別寂寞 誰會永遠兩個回家
忘掉昨日愛著誰 記住我是誰

今天終於一人回家 今天終於堅強回家
不需要他 可以嗎 可以的 一個於路上才明白
披起一些傷痕回家 日後慢慢自豪地結疤
不要怕 只等過去過去吧
不要怕 等想再愛再愛吧

今天有風吹 竟覺得有點虛
靈魂和夢統統可以碎 可以嗎 可以的
若是無路退 便漂亮行下去

今天終於一人回家 今天終於堅強回家
不需要他 可以嗎 可以的 一個於路上才明白
即使孤單回家 笨亦是我選擇
不要怕 只等過去過去吧
不要怕 可知有我愛我嗎

圓周率
維基百科，自由的百科全書
跳至導覽跳至搜尋
各式各樣的數
基本
{\displaystyle \mathbb {N} \subseteq \mathbb {Z} \subseteq \mathbb {Q} \subseteq \mathbb {R} \subseteq \mathbb {C} } \mathbb {N} \subseteq \mathbb {Z} \subseteq \mathbb {Q} \subseteq \mathbb {R} \subseteq \mathbb {C} NumberSetinC.svg

正數 {\displaystyle \mathbb {R} ^{+}} {\mathbb {R}}^{+}
自然數 {\displaystyle \mathbb {N} } \mathbb{N}
正整數 {\displaystyle \mathbb {Z} ^{+}} {\mathbb {Z}}^{+}
小數
有限小數
無限小數
循環小數
有理數 {\displaystyle \mathbb {Q} } \mathbb{Q}
代數數 {\displaystyle \mathbb {A} } \mathbb{A}
實數 {\displaystyle \mathbb {R} } \mathbb {R}
複數 {\displaystyle \mathbb {C} } \mathbb {C}
高斯整數 {\displaystyle \mathbb {Z} [i]} \mathbb{Z}[i]
負數 {\displaystyle \mathbb {R} ^{-}} \mathbb{R}^-
整數 {\displaystyle \mathbb {Z} } \mathbb {Z}
負整數 {\displaystyle \mathbb {Z} ^{-}} {\displaystyle \mathbb {Z} ^{-}}
分數
單位分數
二進分數
規矩數
無理數
超越數
虛數 {\displaystyle \mathbb {I} } {\mathbb {I}}
二次無理數
艾森斯坦整數 {\displaystyle \mathbb {Z} [\omega ]} {\displaystyle \mathbb {Z} [\omega ]}
延伸
雙曲複數
雙複數
四元數 {\displaystyle \mathbb {H} } {\mathbb {H}}
共四元數
八元數 {\displaystyle \mathbb {O} } \mathbb{O}
超數
上超實數
超複數
十六元數 {\displaystyle \mathbb {S} } \mathbb {S}
複四元數
大實數
超實數 {\displaystyle ^{*}\mathbb {R} } {\displaystyle ^{*}\mathbb {R} }
超現實數
其他
對偶數
序數
質數 {\displaystyle \mathbb {P} } \mathbb {P}
同餘
可計算數
整數數列
數學常數
公稱值
超限數
基數
P進數
規矩數
可定義數
艾禮富數
圓周率 {\displaystyle \pi =3.141592653\dots } {\displaystyle \pi =3.141592653\dots }
自然對數的底 {\displaystyle e=2.718281828\dots } {\displaystyle e=2.718281828\dots }
虛數單位 {\displaystyle i={\sqrt {-1}}} {\displaystyle i={\sqrt {-1}}}
無窮大 {\displaystyle \infty } \infty

圓周率是一個數學常數，為一個圓的周長和其直徑的比率，約等於3.14159265358979323846，它在18世紀中期之後一般用希臘字母π指代，有時也拼寫為「pi」。

因為 {\displaystyle \pi } \pi 是一個無理數，所以它不能用分數完全表示出來（即它的小數部分是一個無限不循環小數）。當然，它可以用像 {\displaystyle {\frac {22}{7}}} {\frac {22}{7}}般的有理數的近似值表示。 {\displaystyle \pi } \pi 的數字序列被認為是隨機分布的，有一種統計上特別的隨機性，但至今未能證明。此外，π還是一個超越數——它不是任何有理數係數多項式的根。由於π的超越性質，因此不可能用尺規作圖解化圓為方的問題。

幾個文明古國在很早就需要計算出 {\displaystyle \pi } \pi 的較精確的值以便於生產中的計算。公元5世紀時，南朝宋數學家祖沖之用幾何方法將圓周率計算到小數點後7位數字。大約同一時間，印度的數學家也將圓周率計算到小數點後5位。歷史上首個 {\displaystyle \pi } \pi 的精確無窮級數公式（即π的萊布尼茨公式）直到約1000年後才由印度數學家發現。[1][2]在20和21世紀，由於計算機技術的快速發展，藉助計算機的計算使得π的精度急速提高。截至2015年， {\displaystyle \pi } \pi 的十進位精度已高達1013位。[3]當前人類計算π的值的主要原因為打破記錄、測試超級計算機的計算能力和高精度乘法算法，因為幾乎所有的科學研究對π的精度要求都不會超過幾百位。[4]:17[5]

因為π的定義中涉及圓，所以 {\displaystyle \pi } \pi 在三角學和幾何學的許多公式，特別是在圓形、橢球形或球形相關公式中廣泛應用。由於 {\displaystyle \pi } \pi 用於特徵值這一特殊作用，它也在一些數學和科學領域（例如數論和統計中計算數據的幾何形狀）中出現，也在宇宙學，熱力學，力學和電磁學中有所出現。 {\displaystyle \pi } \pi 的廣泛應用使它成為科學界內外最廣為人知的常數之一。人們已經出版了幾本專門介紹π的書籍，圓周率日（3月14日）和 {\displaystyle \pi } \pi 值計算突破記錄也往往會成為報紙的新聞頭條。此外，背誦 {\displaystyle \pi } \pi 值的世界記錄已經達到70,000位的精度。

戀愛症候群
作詞：黃舒駿 作曲：黃舒駿

口白：有許多專家告訴我，他們說，要以理性的態度，談戀愛
我常想大概這些專家從來沒有談過戀愛，不信，你試看看
你談戀愛你還會有理性，我想，那大概是假的。

關於戀愛症候群的發生原因 至今仍然是最大的一個謎
不管性別年齡職業體重學歷長相和血型沒有一個人可以免疫
有些專家學者研究後相信 戀愛是內分泌失調所引起
卻有別人認為戀愛屬於濾過性病毒像感冒無藥可救但會自動痊癒
不管你同不同意 自古到今許多例子證明
戀愛不但是一種病態 它還可能是一種變態

一般發病後的初期反應會開始改變一些生活習性
洗澡洗得特別乾淨 刷牙刷得特別用力 半夜突然爬起來彈鋼琴
有人每天站在陽臺對路人傻笑 有人突然瘋瘋癲癲 突然很安靜
有人一臉癡呆對著鏡子咬著指甲打噴嚏 有人對小狗罵三字經
女人突然改變髮型 男人開始每天練著啞鈴
食慾不振歇斯底里四肢萎縮神經過敏發抖抽筋都出現在這時期

隨著病情越來越變本加厲 人會變得格外敏感勇敢和噁心
寫的說的唱的都像天才詩人一般才華洋溢 愈肉麻愈覺得有趣
有人戀愛之後每天躲在廁所哭泣 有人開記者會宣佈戀愛的消息
有人總是喜歡兩個人躲在黑漆漆的地方 像做了不可告人的事情
每天忙著找人算命 挖空心思改變自己 配合對方的習性
把每天都當作紀念日 把自己當作紀念品
每天漫無目的膩在一起 言不及意也覺得好有趣
走著坐著躺著趴著都形影不離 像是兩人三腳又像連體嬰
心裡想的只有愛你愛你愛你愛你 也不管家裡米缸有沒有米
也不管路上有人示威抗議 只管愛你
心裡想的只有愛你愛你愛你愛你 也不管海峽兩岸統一問題
也不管衣索比亞多少難民 只管愛你

經過一段轟轟烈烈熱戀時期 不久就會開始漸漸痊癒
兩人開始互相厭倦 互相攻擊對方缺點 所有甜蜜都隨風而去
然後開始從錯覺和誤解中清醒 驚訝自己為何如此不聰明
為了愛情不管一切 不顧父母朋友姐妹兄弟 開始感到後悔不已
然後開始感到疲憊沉悶氣喘心悸牙痛頭痛夢囈
然後是精神不濟瞳孔放大脾氣暴燥四肢麻痺 終於受不了要分離

雖然結果頗令人傷心 瞭解之後也沒什麼了不起
愛情終究是握不住的雲 只是我想要告訴你
哦～～～～～

在我落寞的歲月裡 妳的溫柔解脫我的孤寂
帶給我深深的狂喜 如此顫動著我的心靈
輕輕訴說愛你愛你愛你愛你 不管是黑夜或是黎明
不管是夢中或是清醒 深深愛你

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

完了吧 如無意外

#1-6，#10

你唔好咁啦我想踢波呀

上邊

痴撚線公司

屌我想踢波呀正常一句好冇

我女朋友西面好正好得意

做人冇夢想，咁同一條鹹魚有咩分別？

你想要成功定做廢柴 你諗你

#1 至 #6，#10 至 #18

《淚別》
永世分隔無緣聚，
遠憶昔日樂同歡。
愛慕之情少未消，
鑼聲高響悲更愁。
詠出真情憂憂斷，
裀上淚流泣泣絕。
樺木苗下初約定，
自起葉綠再相見。

中時嗰陣氹女仔鳩作，作得唔好唔好屌

加油

多謝你

踢波加油

3.
1415926535 8979323846 2643383279 5028841971 6939937510 5820974944 5923078164 0628620899 8628034825 3421170679 8214808651 3282306647 0938446095 5058223172 5359408128 4811174502 8410270193 8521105559 6446229489 5493038196 4428810975 6659334461 2847564823 3786783165 2712019091 4564856692 3460348610 4543266482 1339360726 0249141273 7245870066 0631558817 4881520920 9628292540 9171536436 7892590360 0113305305 4882046652 1384146951 9415116094 3305727036 5759591953 0921861173 8193261179 3105118548 0744623799 6274956735 1885752724 8912279381 8301194912 9833673362 4406566430 8602139494 6395224737 1907021798 6094370277 0539217176 2931767523 8467481846 7669405132 0005681271 4526356082 7785771342 7577896091 7363717872 1468440901 2249534301 4654958537 1050792279 6892589235 4201995611 2129021960 8640344181 5981362977 4771309960 5187072113 4999999837 2978049951 0597317328 1609631859 5024459455 3469083026 4252230825 3344685035 2619311881 7101000313 7838752886 5875332083 8142061717 7669147303 5982534904 2875546873 1159562863 8823537875 9375195778 1857780532 1712268066 1300192787 6611195909 2164201989 3809525720 1065485863 2788659361 5338182796 8230301952 0353018529 6899577362 2599413891 2497217752 8347913151 5574857242 4541506959 5082953311 6861727855 8890750983 8175463746 4939319255 0604009277 0167113900 9848824012 8583616035 6370766010 4710181942 9555961989 4676783744 9448255379 7747268471 0404753464 6208046684 2590694912 9331367702 8989152104 7521620569 6602405803 8150193511 2533824300 3558764024 7496473263 9141992726 0426992279 6782354781 6360093417 2164121992 4586315030 2861829745 5570674983 8505494588